講下你依家打緊咩手機game

pes mobile (死ser)

slay the spire

戇鳩先玩手油

你老豆老母有無玩丫？

手機game就死返去app台啦 屌你老母

海賊爭霸online 下載就送S級火槍兵

pokemon go(單機)

sdorica
sinoalice
another eden
king's raid

eve

Brawl stars

老任龍胖

貪食蛇

成版都冇人講多平台大作原神？
Ign 9分
全球營收6000萬美元

幾日前巳經過1億美金

Endless Frontier

asphalt 9

玩緊switch版 無課都有5星chiron

支持整database，有冇順便mark埋遊戲台玩騰訊lol個班
大大個Post勁多人討論